提提你 仲有一個月就係情人節

唔知我個小bad boi今年會送咩花比我呢
🚬🧏🏻‍♀️
無所謂㗎 你送咩比我都ok㗎

醒醒吧，你並沒有男朋友

你收聲

li啲啱唔啱

我ok

咁就送li啲la

bb❤️

死臭雞我到時同你做忌

你咪都係想做妓

87